不要說休息 試著說接力

蒙面法個幾日形勢大好
但有人吹風叫人返屋企休息
最後點？

依家又有人吹風叫星期六日休息

大家都攰 咁咪接力囉
不要說休息 試著說接力

星阿星

Push

Tui

推